（又做特價）某連鎖快餐店35蚊焗豬扒飯連嘢飲！

又 賣大包

美心

咁撚難食執柒咗佢啦

大快活打手表示

美心豬扒餐唔差bo

我樓下買緊52蚊一個飯, 35蚊都有得賺, 證明佢平時食水有幾深

點解我附近冇美心

夜晚8:30後33.8蚊咋

食到佢 破產

琴晚試左買左外賣..

頂佢...返到屋企明明個盒外面仲熱，但一開見D 白汁鯨住哂一舊舊
不過35蚊就算9數

要讀啱個名先有呢個價錢

白汁鯨住哂一舊舊...

認真，食過mx，唔知係芝士定豬扒，臭嘅